突發!!!有無人係華貴或嘉隆唔見左貓

身上有黃色頸圈，好痴人唔似係流浪貓

push

佢似係等緊人
有無巴絲可以接佢返屋企先

現場有糧係度 唔識係未比人棄養

想養，不過更加想佢搵得番主人

我都係
點解港島區好似無人乜人棄貓

推!!有無住附近既巴絲可以接佢返屋企或探下佢係嘉隆籃球場大門出面

推

正話經過見到 但屋企唔比養貓所以幫唔到佢
所以請左佢食野就走左

我十點走之前見到有碟野食放左係草叢到
btw我朋友係南區友到出左post有人話隻貓女係度幾年喇喎，有無巴絲可以確認下

個隻貓係流浪貓，已剪耳
利申 住附近，有人餵開

其實唔止得一隻 果邊好多貓